唉啲大陸人真係多到仆街 好撚煩

本身follow緊#香港加油 呢個tag宜家全部都係嗰張打我啦 濕鳩圖 真係好撚煩呀!!!!!!

加你老母咩

可唔可以幫手搞份文宣，叫中國人顧掂自己先好多管香港既閒事

有冇第二啲tag介紹吓

說明班生番都知自己抵打

點解呢個世界上要有咁多垃圾人種

Twitter戰線已開，擊退三毛洗板！

10點上Twitter做野

Push

真香港加油

我覺得應該post返佢地主流表情包原圖你食屎手啦個張出黎

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

咪慢慢同佢玩囉，出多啲集會遊行post狂加tag反攻

#我要真普選
#我係香港人
#香港人加油
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可